個市咁樣，仲諗住撈底搏彈???

咪臭係 咁撚易捉仲有窮人

儲錢等掃公用股

一鋪翻身

跌到2萬9不是夢

有冇咁多本呀連登仔

錢多可以請我食個2號餐

冇人買點會放得出
有人覺得會升有人覺得會跌先會有成交啫